
                      me esperaba mas de esta pelicula pero la verdad es que no puedo dar mi mejor crítica porque su trama no me resultó para nada interesante. La idea no es nueva, ya está gastada la idea de almas que quedan atrapadas en los hogares en los que residieron. Mezclan su particular modo de ver la vida del protagonista principal con éste tema pero no sorprende.
        
            